同緊女神食飯

點同佢打開話題好

dead air 左一陣 ... 好驚